記得有個post係有條友put左1萬美金

有個鬼佬，佢個put 0.1定唔知1蚊美金幾時到期？真係到左價內

我都記得係連登睇過呢個post
佢真係贏到笑